Polo定Swift定Mazda2

揸緊10年車 寶馬1系 壞波箱
Budget 10萬

1. Polo 1.2 Tsi (2016)
2. Swift AT (2014)
3. Mazda 2 1.3 (2015)

主要想慳油唔易壞，成日要揸長途車返工

睇過其他post話vw 2014年打後會無咁易壞
所以想睇下大家推唔推薦
因為架寶馬成日要整，有啲驚左歐洲車
不過可能都係因為車齡高？

2、3就貪佢地樣都夠靚仔
不過年份唔知o唔ok，
日本車可能車齡高都無新歐車咁多野整

honda

honda jazz

你要唔壞又要有少少力就Jazz RS啦

Honda Jazz 唔識壞
試過壞左兩枝火咀都自己行到去車房
唔洗拖

除左Jazz呢？上面3部邊部比較好？

Swift好靚仔

Mazda 15 年 8萬都買到

Btw 應該算係同級規格最好 但一定要係15年版之後

俾多少少買新swift
無就m2 2015

Polo 整貴
Swift 棍好玩 二手唔值錢
Mazda 2 好用

真係唔諗下Jazz?

swift

polo 二手價好抵玩 又唔會似golf多電子野易壞

新swift sport
型到

有節目測過單缸jazz都行到

各位師兄，Fit又點睇？

...你唔考慮Jazz但係睇中Fit係咩玩法...

swift 1.0t

swift無野整，但買就買新款1.0T , 有力d

Fit好似有力jazz dd

佢budget係10萬
即係買GK呢代
咁GK呢代就一樣既
係上一代GE先有Jazz 1300cc/ Fit 1500cc 既差別

睇1300定1500姐
一款日版，一款港版

十皮喎 十皮點會買1300cc版

咁又何來fit 快過jazz
棍波?

渣緊Mazda 2 15 年，內籠靚，幾好渣又慳油

辣椒仔

jazz都有棍

cilo

所以咪話唔知點解會唔諗Jazz但考慮fit
明明係一q樣

Mazda 2

辣椒仔 型仔 改成迷你跑車仔樣又得

Lm

Swift sport 如何入手，香港車行好似無入，28car得幾架揀

一撚定係swift

月供一部新polo啦 17萬咋嘛
新車 樣又好睇過咩jazz swift
有原廠保養

10萬得二手Swift
新呢代水貨入口全新隨時要25萬up

我都想知

只好搵水貨佬入，or自己識人，船運帶黎香港

水貨貨錢買到架行貨維多奶
同一副引擎，個籠大少少

呢架高質

真心？
單缸？
我其實本身唔知佢壞兩枝咁多
係副引擎run 得唔順先去check check
一check 先知壞兩枝

Scirocco / Polo 又點睇？

新polo啦

可惜係前碟後鼓 ....

同問

我都打算甩P後換架新車
考慮緊Polo 或者 Jazz 或者 Prius

平日行大嶼山高速多，日日可踩到110以上
考慮到香港d路咁窄，方便泊街邊/咪錶位
暫時考慮呢兩架細車

Polo過110冇乜力
Golf啦

賣車中，有意tg

Golf 都有諗過
但我平日車兩人多，好少用著後座
唔想架車身咁長 （方便平日泊街搵窿捐）🙈

咁Prius你又諗

Prius 因為想混能慳油
日日來回大嶼山油費好甘🙈

（真係上唔到110唔緊要
我比較關心
細車方便泊位 -》慳油 -〉高速表現）

暫時最考慮呢三點